今日係 HKDI 被訪問見到彥霖既男仔

有無方法證明到個男仔有無講大話？
個男仔話當日見到彥霖無著鞋係地鐵站行
係鴻福堂行到去爭鮮果個位置
中途應該有商戶CCTV 影到彥霖
有無方法可以拎到當日附近商戶既CCTV片段證明一切？